路上種釘嘅手足，停一停先

11月17、18兩晚，見有手足逃走時釘到腳（油麻地），請嗰啲在馬路上膠邊種釘嘅手足停一停先！足足兩晚，都見有手足踩中！！
狗嘅命係垃圾，唔理有幾多狗、狗車中釘，都賠唔返因為踩中釘而受傷跌倒甚至被捕嘅手足！！
慌亂中見路就跑，好多手足根本聽唔到其他人提「唔好踩釘」‼️ 手足嘅鞋唔同狗鞋，根本頂唔住‼️
種釘嘅壞處絕對比好處大，我們手足一個都不能少‼️請不要種釘‼️

叫咗唔好啦，一走就實自己人中。

佢地d鞋應該防釘，好似安全鞋咁。唔好俾人帶方向

佢地你講D狗?

琴日放工經過見到同啲磚陣擺埋一齊
覺得一唔留神好易中但唔敢執走
驚俾人捉鬼

個個人隻鞋都防釘咩

踩到一定係手足
要放你放係外面馬路得唔得呀
放係手足佔據左既馬路有咩用

釘只有一個用途 3罷時塞車
進行其他抗爭方式時 絕不建議使用